全支那確診病例突破6000宗

聽日就8000

勁撚過沙士

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

沙士都係5千幾

留名聽日一起身8000+確/160+死。

真係好癲,咁短時間已經超過03年沙士

開始了 三日內突破12,000宗

死亡人數無乜升

召喚麵神幫手睇下咁畫啱唔啱

原来发烧咳嗽去医院要求查是否武汉肺炎的检测需要付2000元才给做……所以，官方的确诊数字…………#只能用省略号表达

你信呢個數字?

死亡率唔及沙士

再落去下星期 好快會同恆指 係20000 呢個數字上相遇

原來會過6000

錯到仆街
佢會答你條線係向下發展

穿5000 就火箭

你認為真係嗎？ 看來你真係唔了解中國，死亡數字加個0就冇錯了！

唔講好似好耐 但其實一星期

真係唔出奇

未斷氣咋

咁先大獲
MERS好快停因為死亡率高
死亡率低 ＝ 傳極都仲有人可以傳落去……

即係600,000宗

死左都未驗咪唔計

聽日會八千幾

有巴打整咗個表 已驗證幾日

武漢肺炎已經非常接近exponential growth, 將於10日後突破十萬人中招

等睇大陸開始連作個數都唔想公怖。

後面加3個零
都要99條人命先進一

傳染源應該係lab

無事無事，唔會再增加啦
支那無事

冇命令，唔比死住

但醫療系統負荷唔到
計唔到數

等左咁多年終於支爆

香港

之後增長就會降緩，原因係已經唔夠人手去確診

由得d支那種死左唔理咪唔當肺炎死囉

真係跟住張sheet黎升

可能係多咗人病死姐

解藥研發得黎都滅國

太偏近直線，應該要曲向上

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

yeah
就黎嬴了

1 日先check得 2000 個，分分鐘果9000 個全部都係黎

又贏

甴總喺雲南講完野就不斷升
支那人識源頭抗疫未

6000？ 乘100，即係60萬

即係60萬人感染，死亡人數1萬3幾

已6042

exponential

再加2個0

應該無估錯
留意左幾日 日頭個數字只會升100-200
而第二朝瞓醒再睇 個數係會大120-130%
好神奇

差西藏咋。。。
原本諗住5月去西藏/尼泊爾。。。。
睇黎都可以轉地方

未驗得切就死撚左, 死撚左盲無謂晒錢再去驗, 所以將公報個數後面加多個0係好合理

你以為真係冇
併發高山症咪唔計肺炎條數囉

x^n

6000乘幾多倍

Who:冇事冇事

早兩三日都係得2000

好快過萬

個治癒人數係咩意思
有醫翻好咩？點醫？
定靠自己免疫力

而且132死, 110出院

依個仲要係官方數字黎架咋

台灣你老母咩

支那網係咁

香港呢2日竟然無事？

即係6000萬

依個真. 就算你醫返好生存到, 個肺已經重傷

死亡率五成以上

根本唔使update
港大話4萬

好返都可以中多次

青海都有

西藏已經奶野

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

天係咪開左小小眼
其實係咪百倍或千倍奉還
即係香港每一個人被捕，中國就有100個人確診

正如迫有宗教信仰的人食豬，中國就非洲豬瘟

唔通佢一早知？

希望支那遍地開花

推

巴
以暫時情況
泥泊爾就ok ge
西藏呢 始終6地方旗下
而又係老共既大寶貝（ 邊彊），老共唔會比佢失手
一有咩事封埋你就走都走唔到

之前仲死左個搞宗教嘅黨員

先散播後變種
啲人長期虛弱都遲早死 有埋並發症都幾慘

殘體字

110人醫好

仲有成萬單疑似

成日話要超英趕美

錯哂啦 好似個「J字轉45度」先岩

呢個仲要只係支那公佈既數字

加多個零

原來係咁，大把鄉下佬無得確診

口交部華春螢:我提醒你中國有14億人

真，根本一定已經數以十萬人中咗

六千宗就封鎖全城？對家十四億人，揾鬼信

再升只係數字，同大躍進大飢荒時一樣

出黎維穩？

睇下人地個名
有神快拜

根據預測 聽日係九千至萬一

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

香港更生末呀？今日冇報嘅？收左市囉喎

聽日8500-9500

連傳染源果種蝙蝠都係中華民族

疑似成九千

呢個表有冇邊度可以睇到update?

真實數字加多個零

who表示：中國內政黎姐 未去到國際層面 擔心係多餘

香港病危條友救唔救得番？死左末呀？

可防可控，要相信党

恭賀新禧

有冇玩過瘟疫公司

呢隻野夠古惑，有人中左招都冇乜病徵
所以染病既人可以周圍傳，香港一定一定要封關

西藏原來有懷疑個案

還記得十日前那班廢柴大聲說信國家

好似話街邊冇啦啦死左個啲唔會驗
然後唔驗就唔知點死 就唔會計落肺炎到

係

其實一個月有多
班仆街維穩唔講

併發症唔計
廢老唔計
長期病患唔計
小朋友唔計
...

Hi

其實根本係本身已經遠多於呢個數，總唔可能今日3000個確疹，聽日2萬個咁報㗎嘛，咪每日加1-2000咁上囉

唔會做到
支那唔夠resource去confirm
每日confirm千幾二千單已經係max

2月2萬

有冇updated version

差唔多
死亡人數聽日變番120人

點都要吹有d冇事，抄答案都唔會全部抄晒啦，總要填錯小小

今日就真係唔希望佢死啦

你肯定冇玩過瘟疫公司

個數乘10就差唔多

傳哂全球再變種致命

其實測試量係有上限
即係中國可能最多剩係可以幫5000人測試， 咁最多都係增加5000確診

其他果d就睇唔到 唔知道

請繼續

咩app嚟

成班趕唔切睇醫生就死咗 你話呢

係中國市民唔計

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

好似話有個市長尋日仲開緊會，今日就釘左wo

Multiply 返 100就係真實數字了

符合病毒生存意義

沙士果陣好似都係5000宗

呢個真，唔信既話試下down 瘟疫公司隻game 黎玩下就知，太快死既話傳唔開去

每日40%

x10 please

睇左大j玩，一開始要升傳播途徑>中期升resistance>最後先升致命

又幾準wow

Perfectly Balancedas all things should be

樓主終於有正皮post

現實又數少幾個零頭

唔該曬 我玩極都唔識玩

抵

武漢醫護係1.24爆左死左九萬人

利申 未FC 但原片比人del左(微博)
但係ig都仲會搵到

呢d作既數字有乜野好reference

因為太快有致命病徵就全球會開發解藥/死得快過傳染，咁就gg

actual: ~100k

有啲話當流感肺炎老人併發症死

11、12月嗰啲都冇得計囉

6000*100

香港普選：

勁好撚多

咁多個月加埋先五千，依家一個月都破曬記錄

如果係轉做死亡人數

我仍為仲未開始

太慢喇，幾時先可以攬炒？

仲未追到自己 "誤佈" 嗰數

督數

但係依啲中之中可能有好多靚女。

屌有無乜病徵支那人都照旅行架喇